{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007177",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한빛호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご宿泊のお客様は全室禁煙室で、無料でWi-Fiをご利用いただけます。 また、駐車場も無料でご利用いただけます。 バスルームアメニティである歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供します。 基準人数以外の追加人数を宿泊する場合には、追加料金が発生し、大人1人当たり20,000ウォン、寝具の追加時に1軒当たり10,000ウォンが加算されます。 しかし、3歳以下の小人は無料で同伴宿泊が可能です。 また、宿泊客には無料で朝食が提供され、2階の朝食室で直接朝食を作って提供しています。 ただし、やむを得ない事情がある場合は、セルフ朝食コーナーをご利用いただくことになる場合もあります。 入室のご利用についての追加案内はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊者は料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数以外の追加人数を宿泊する場合には、追加料金が発生します。大人1人当たり20,000ウォン、寝具の追加時に1軒当たり10,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "3歳以下の小人は無料で同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊客には無料で朝食が提供されます。朝食室で直接朝食を作って提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような場合にセルフ朝食コーナーを利用することになりますか？",
            "answer": "やむを得ない事情がある場合は、セルフ朝食コーナーをご利用いただくことになる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊のご案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用についての追加案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 357
    }
}